理工大學男仔斬人同海洋公園死人,似乎年紀大的男比較適合做伴侶

大家說對不對?
年齡太近,多磨擦,多問題
男方比女方大10-20年會好好

咁教授毒氣殺人，掉老婆落街都係年紀大喎

根本男人就係變態 都唔岩過人世

支持LGBT 女同女 男同男 即刻世界和平

關咩事
年紀差距大你都可以話有代溝啦
根本係睇夾唔夾

請問關海洋公園死人果個咩事

太後生無安全意識...不穩重

34廢中留名